毅進星$100、孟母$3000、港女$500、你條女$30K過夜。。。

毅進星$100、孟母$3000、港女$500、你條女$30K過夜、一夜夫妻$120、山本56...

仲有乜野???

朕要all in 毅進星100

買定離手！！！

萬2蚊

一夜夫妻百二蚊

恒大學費好撚貴

你抄我

你唔講幾錢係接唔到落去

戰狼$300

因果自負-300

呢個得

以前勁鍾意戰狼300
tonight we dine in hell !!!

此地無銀$300

借我錢$500

曼聯球迷$49000

$85000已經唔存在啦

冇睇波
唔識

董生年代我10歲都唔夠

四兩$8000

此地無銀三百

電影女星$12000

岡本 003 ^^

九牛$0.1

天天火煱$3300

攞你命$3000

$0.1不拔

$毛,000,000

楊過 個二

騰訊700

港鐵66

give me $5

UGL 5000?萬

達哥2000

蝗蟲每日供港$150

高質

活雞每日供港

弱水$3000

呢個得！！ !

北京軍用品長安街店$8964

咁都上到熱門
屌你老母lonelyxxxxx

加太賀日式和風料理送出花之戀壽司總值$1500000

岡本$0.02

紅顏1000000000000

蘇C黃$2億

以前個post又係咁 ，總有幾件唔識玩出來柒

800伴

化骨龍: 打佢老母$440

張詠100，李家輝200，陳太100，王先生100，金先生300，朱小姐700，范劍雄300，李方輝500，陳強100，陶小燕100，劉太500，陳太100，無名氏三萬，盧先生1800，盧太900，天天火鍋3300～

瀧川$100000000

$100毛

山本$56

銀河鐵路$999
福仔$239
衝鋒$21
AK$47

iphone$10

異靈靈異 2002

佳佳$1300

達哥7.5

$100000火急

豬$2000

地王8500
禦神8950
毒尿6400

$8金

$404error

HJ$2Q

5000蚊黨主席

幪面超人$555

光輪2000

藥水$3000

$1 Joe

畀盡$100

王梓軒30000

JP¥21314

知唔知邊個係9000歲

福仔$239

幪面超人$913

北姑$141

台北$101

殺敵$1000 自選$800

起個雙飛$220
你我哈哈笑

龍心$438

羅莾$360

樓主1999

快極咪又係$86

等佢贏莊$100

天際$100

愛你$10000

$25000 長征

It's over $9000!!!!!!

波音$747
饑饉$30
眼鏡$88

光輪$2000